如果屋企個工人姐姐扮比卡超，點算？

殘殘地喎

放假去做運動

泰？

係工人姐姐先好

如果你呀媽扮會點

咁嘅樣能使做工人咩

好似我同中學同學
以前成日笑佢賓妹

打撚死你